engage 算唔算英文最撚煩嘅字

百鳩幾個意思

so you don't have to engage "engage" try engage other words ... lol

我覺得最煩係'THE'
求超越

英文有邊個字係唔煩

中文算係好好 無乜重複意思嘅字

fuck先係
fuck
fuck up
fuck off
全部唔撚同意思

Set 都未出聲

Enemy engaged
Disengage, disengage!!
Engaging target

弱智先背生字學英文🤣